★[預言］一人N個ios10.3正式版將會發生的bugs

死wifi
變磚
打唔到電話
藍芽瓜
倒水
lag
唔見曬d photo 歌 戲 聯絡人....（今次Apple ios10.3送禮）

鬧鐘唔響

瘋狂彈app(因為今次係新file system)

不願面對

lm

樓主三星打手

why me go where, u go where????

打唔到字

倒水 好似愈黎愈嚴重 真係食屎

ipad直轉橫完全卡死（自己從ios10後keyboard經常在橫方向卡死，不能切換符號）

無得用舊app

死開啦，屌你老母。未出就嗌定

倒水係膽嚟，必中

第一次用idevice的儍仔

腦魔

u come here

push